陶傑: 香港人在6月9日要站出來

【坐看雲起時】站出來（陶傑） - 陶傑
11小時前

有人說，一切是林鄭和李家超先惹起，導致「外國勢力」介入，於是「中央震怒」，覺得要維護尊嚴。

也有人說是大陸高層政治鬥爭。總之是中國基因在一切政治危機中的小腦條件反射，真正原因為何，已經不重要。

引渡法修訂風波越演越烈，歐盟僅提出外交召回，表示「關注」；美國國會及行政當局中國委員會直接去信林鄭，命令其撤回修訂「逃犯引渡法」。

至此，中國人不必用一對小眼睛窺探而諸多「解讀」猜測，是不是只是川普一人發癲。美國國會眾議院由民主黨佔多數。這個委會會，不是由川普老婆仔女一家大小及其裙帶親戚組成的。

另一方面，香特行政會議人員、大律師湯家驊引述中國港澳辦主任張曉明：由香港涉及引渡大陸的，有四種人：一，大陸居民在大陸犯罪後潛逃香港，二香港居民在大陸犯罪後逃回香港，三，香港居民在香港觸犯及危害國家安全罪行；四，外國人在香港犯下涉及危害中國的罪行。

這四大原則，由兩大喉舌報頭版刊登，當然不是亂說。中國亮出了真正的底牌：張曉明對湯家驊的言論，雖然還有一句：「如果香港有本身的法律，一般以香港的司法審理」。但香港目前並無任何普通法來制定違反中國國家安全法，這一條，屬於將來式，這句話隱含：不止引渡法要修改，隨即香港還要立法23條。

林鄭月娥、律政司司長鄭若驊丶保安局局長李家超當初信誓旦旦，向香港人保證不會就「政治罪行」引渡，並將引渡罪行規定在雖然字面空泛、但總算沒有正面觸及政治的三十七種罪行，但時間考驗之下，證明這三個人不是睜著眼說謊，就是當初主動玩火，火勢已非此三名小童可以收拾矣。

而朝聖的湯家驊一直為引渡法修訂辯護。相信他湯大狀去北京之前對於三、四兩點內容，應該一無所知。當主人面告引渡法修訂的新內容，不知湯家驊有何反應？是嚇得面青唇白，還是為香港「一國兩制」據理力爭，還是伸出大姆指，大讚聖上英明？

湯家驊在北京會表達那一種反應，更不重要，但回到香港，他應該明白他強烈支持的所謂的送中條例，香港商界、西方文明政府表達反對並非過慮，而是「果然如此」。

梁振英一任五年內不敢做或未能做到的事，林鄭月娥搶先做了。林鄭將會在香港和中國歷史上留下甚麼名聲，散發出甚麼味道，現在已經嗅聞得七成。

歐盟向特區政府發出外交召會，就修訂「引渡法」表示抗議。美國隨後，直接要求停手。香港主權移交二十年來，此一發展從未有過。德國政府向兩名被指暴動罪的年輕人提供政治庇護，林鄭傳召德國駐香港總領事去特首辦，表達所謂「強烈反對」。現在，向這個葬送香港的罪人，表達比林鄭向德國領事更強烈一百倍不滿的，應該是香港七百萬人。

用一個謊言掩蓋另一個，林鄭班子理屈詞窮，狼狽萬分，至此也顧不得形象，在兩塊眼鏡片後，香港人見到目透的陣陣凶光。

以維園伯和西洋菜街大媽的認知水準，八國聯軍，當然又來了，帝國主義忙你之心不死。但德國和歐盟，都不是美國總統川普的好朋友，雙方有激烈的分歧，更可謂死敵；更不可說德國歐盟做川普的走狗，嚙咬林鄭的特府。剛剛相反，德國歐盟的立場正客觀超然地證實美國對香港特府的指責，以西方文明共同角度，人同此心，心同此理。

現在香港特區政府想香港人相信：美國加拿大，加上歐洲二十八國，都是錯的，只林鄭、李家超、鄭若驊三人對。這種是非觀，恐怕連北角馬寶道，那個平時票選民建聯、幾十年辛苦供了兒子去美國讀書的賣菜婆，只要你不向她遞上一支咪高峰，保證Off camera，她也會嗤之以鼻吧。

德國有五百年的哲學史，有嚴格的理性邏輯精神，康德為現代哲學之父，德國人思考之精密、工藝之嚴謹、語言之龐大、文明厚積薄發的強度，不是由所謂「五四運動」什麼「德先生賽先生」東施效顰「學習西方」學出了個馬列主義之中國名下的幾個英國殖民地土著公僕的智商，可以理解於萬一。

德意志本身就是名牌，所謂中環精英，還遊世界，言必飲食購物、睇樓或為仔女揀寄宿學校，對於香港普通市民，即使不懂法律，以口腔期來衡量，一塊豬肉，若來自德國，或來自由俄羅斯經中國大陸傳入驗出有非洲豬瘟的香港，你面前的有一碟元蹄豬手，你可以不必用大腦，只用口腔、喉嚨、腸胃、肛門此一小農生理運作一條龍來思考，你相信德國貨，還是香港特區？

仁孚代理、香港出售的平治汽車的引擎工程師會不會受到香港民主派這批西方價值觀的初中二年級學生「誤導」？歐盟和德國領事館在香港密切注意二○一四年的示威後總總發展，德國是東德消亡後合併的國家，女總理麥克萊夫人在東德的共產黨環境長大，德國人比林鄭懂得甚麼叫法治，比林鄭了解共產國家。

香港的特首竟宣召德國領事表達「反對」，令我想起非洲食人族部落的一個酋長，可以向英女皇指出英國的普通法是如何違反吃牛扒的人道精神，相當有趣。

至此香港人紛紛認為，凡此種種，不是大陸最高人人物的原意，而是大陸高層政治權鬥。香港一百五十多年來中國人的殘酷內戰和荒誕的內鬥，因為有殖民地的庇蔭，安全區隔，即使東亞戰爭和「文化大革命」引起的暴動，戴上安全套的殖民地，幸也化險為夷。一九九七年之後，老生常談，是沒有了這層庇蔭的香港如何能避免一個二千年秦始皇加列寧統治思想的影響？一九九七年之後的二十二年，終於有了结局。

令人好笑的，這個結局以這樣的事件與人物出現，而且是香港特區極力模仿西方左膠的皮毛唾沫，終於也出現了一位「女性主義」的特首，裝作與民選出朴槿惠蔡英文的南韓和台灣，「咁高咁大」。

香港人，又稱港豬，會不會在六月九日，紛紛站出來，我不知道，但歐美對於這個說幾句英語企圖化了妝、混進文明世界又想兩頭舔取好處的林鄭香港特區，不幸終於如對待華為一樣，也點了名，美國人向她一指，說：你，給我站出來。

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

19都近十年都好少咁直必叫人行出嚟

好少見陶傑咁講野

講到咁直接

19

以往都係叫人隔岸觀火

光明頂應該就快要收皮

直線抽擊

19一寫到咁直白就代表件事真係好嚴重

19既最後通牒

連19都落水。

仇狗話冇事架，

收啦！台灣唔撚要呀！

屌 叫28國直接高官凍結戶口 咪搞撚掂

End game味濃

美國 加拿大 加 歐洲
台灣都話明唔引導大粒墨

仲有咩好講

林鄭：總之得我岩 全世界都錯

唔係好明，陶傑唔係話侵侵叫香港企出黎擋嗎？ 佢有直線叫人遊行咩

出就出硬
陶生個日出唔出先？

我諗過咗送中條例佢就會走人

逃犯天堂係non-issue，我唔想香港被極權中國在新冷戰下利用為棋子！

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

有班友成日淨係識笑人文妓
但係大事大非面前陶傑不嬲都係認真mode

有智慧既學者都咁講
唔出黎都唔得

講人話

真正嘅文妓係梁文道呢啲撚樣

陶傑咁直線 endgame近了

19呢排D文顯得佢真係好撚認真
下下都直線屌

點解台灣會要？

收咗就承認一個中國，你當台灣係傻嘅？

陶傑 = dr stange

過多幾年
應該陶傑呢種程度的反共 都會封口
今次寫到盡 有咩所謂

推

佢最尾寫叫人站出來，本身主語其實係美帝，但係又將語義會意返去句首嘅民眾，寫得好巧妙，真係才子

香港的特首竟宣召德國領事表達「反對」，令我想起非洲食人族部落的一個酋長，可以向英女皇指出英國的普通法是如何違反吃牛扒的人道精神，相當有趣。

大家一齊出嚟

今次同雨傘唔同 呢次we are not alone

咁邊個還香港人一個公道

唔好理條3毛 佢個個po都撐共

終局之戰

香港on9幾多就幾多咯
軍隊都冇仲以為自己可以威逼中共
真咁躥就去解放軍果度遊行唔系銅鑼灣啦
邊個革命唔流血噶？俾個example我d睇下先啦？
殖民奴才，永遠都系coward。
“反對逃犯條例” “去駐港解放軍入面遊行咯” “sorry啱啱忘左，聽日返工，可能唔得。”
臺灣獨立都輪不到你d啊

果然一出送中條例post都好多5毛
Sorry 係3毛先岩

今次真係end game
陶傑都叫人出來無得唔出

香港係全球罪案率最低城市之一

對上一次咁撚強烈係咪叫董建華落台個篇？

林鄭同班狗官覺得自己最撚醒，其他人全部都on99被人誤導，德國佬民族智慧不及特區AO領導班子。

寫得好好

米係
一個人犯錯要全香港人受罪，公平咩？
一啲支持送中條例既人 如果真係通過左 你地飯碗隨時都保唔住呀
班on9仔根本唔知條條例係幾咁惡
得閒就睇多啲新聞，上youtube聽下vedio
而唔係係度強調‘我都唔係逃犯根本我無事’呢啲咁on9既說話
因為條例唔會直接影響到你，而係間接會影到你呀

你，給我站出來。 完

好感動 今次真係見到開始團結
香港人要加油

今次真係唔出黎都唔得生死存亡關頭
求下你就算你覺得今天我散水無撚用都要出
再唔出以後唔會再有機會出

五毛嚟架 blocked

兩頭舔取好處
美國人向她一指，說：你，給我站出來
有侵侵畫面

1.你知唔知引渡係點解
2.其實你個方法係work，夾佢過佢就得，當佢自己去旅行入台灣境 咁就完全唔洗修例

陶傑上次咁有火應該03年

大陸見班港豬五年前話選隻狼好過選隻豬
早兩年又話777好過689
咪黎個順水推舟
搵番香港人落手
加速將香港變成香港市

如果香港人有ironman套甲就正

金槍人

陶傑到時會唔會出黎

定精神上支持

正評!!!

19咁識玩
可能收到風呢壇野真係林鄭李家超自己搞出黎先咁直線抽擊

點都好，篇文真係字字鏗鏘，一野打落港共政府到

雖然做開焦土撚，但今次點都要企出黎
太撚仆街班友嘴臉

其實普遍香港人都只不過係想普普通通過一生
食玩訓痾冇問題就得
點解港共要玩得咁過份
點解中共要逼得咁離譜
依家全球冷戰2.0
香港人被逼歸邊
至於係選擇文明抑或蝗禍
就要睇大家

屌又黎失敗主義者，你成世人應該無野做得成

都收左皮好耐
出親大事 就講文化野

希望陶傑到站出來啦

因為身有屎

呢兩條友最近上電台同埋見記者
感覺眼神都好虛怯吓…

就黎比人清算啦，仲唔奶力都出埋

在港犯國家安全罪都拉得, 即係香港冇言論自由, 陶傑都冇運行, 可以回歸祖國食老本了

19寫到咁白代表真係end game
唔出唔得

如果有明星放棄佢地既利益出黎就好

最多咪又係hocc嗰幾個夠膽出聲
其餘多數都係仆街

班人要搵人仔 睬你有味
你試下Eason話當日會出嚟唱歌加遊行
起碼多一個紅館嘅人出席

一風頭火勢藝人就會縮, 始終佢地係搵銀唔係嚟講公義, 不要對佢地抱任何期望.

Push

人地唔引渡咁你用咩理由夾佢上機？你係咪話港共可以強制任何人去旅行？

咁有冇提出引渡先？冇喎

有名你叫大灣駒嘛

我都想講......

六月九日，肯行出嚟嘅藝人係真心愛香港嘅香港人

可能最後只會見到何韻詩同黃耀明

5頁 817正評
港豬 繼續做鍵盤戰士
9up大會開始

今天我

唔係想攻擊佢，但係想問一句：咁多年以來，有冇人見過陶傑遊行？

利申：上兩次都有去，單拖毒撚照去

你，給我站出來。

條例過咗才子都可能會瀨嘢

我有見過，真人幾大隻吓

今次早已超越左政治抽水呃下Like既程度喇.
出黎就梗, 但唔敢講最後會唔會組織到勇武抗爭

依家有好多逃犯?

支共都幫，你應該係中国人。

sub9 直抽已經知事情去到危急關頭

19都淆底

之前未有引渡啲罪犯有無嚟晒？

死者家人都係奶共人渣 同民建聯班人狼狽為奸 都不係好人

通過之後傷台可能叫佢講野小心d (雖然而家已經小心）

講野無咁爽，無咁好聽，隨時摺左個節目

所以要民主和法治一起陪葬？
他的確該死，但民主法治也該一起死？

條友真係完全唔識
之前堆文件關引渡條例春事咩
我肯定話你知，你夾佢上飛機台灣都一定唔會收
你估台灣係香港要聽大陸枝笛咩
你依家搵佢過橋，人地洗撚硬食咩
人地一個國家嚟，你香港一個城市，人地講明過咗條例唔收，你係都要硬格嚟嘅，佢點會肯收？

湯渣真係衰過民建聯

到時商台都可能唔存在

唔會既
會多幾個藍永紅永囉

幾肯定你無聽開，你聽返對上兩星期光明頂再講

睇啲中文就知3毛扮香港人
你老母臭雞走啦支那狗
世世代代做支那狗呀屌你老母都嫌整臭我碌鳩

陶傑都開聲叫人去
自認佢徒弟果個私怨屎忽鬼健吾唔知會點講呢個遊行泛民搞架喎

你幫完飯民
飯民一定會支持大陸人,南亞人排公屋

之前先驚政府唔續牌

人哋台灣好似有叫過港共交人 港共唔交 而家港共修例 台灣都話唔要 公你老母道咩？

幫咩人你都未知唔怕啦你都唔會有事嘅

條例過左 19應該好快消失

陶傑啲文筆真係
我唔理啦
反正我就當佢最尾嗰句有呼應算

香港人真係要加油

精神領袖 指揮官 點會上前線

精神上支持

唔好話佢會消失， 任何人網上講句中共唔鐘意嘅嘢， 都會比佢引度返大陸，"危害國家安全" - 連死物小熊維尼都中， 何況係香港人！

唔洗佢寫都知嚴重la

下台吧，董建華 陶傑

董建華，你對世界的唯一貢獻，是一手證明了「英國人做得到的，中國人做不到」，
你為中國帶來全新的國耻

下台吧，董建華

疫症流行，社會失控，特區根本沒有人在管治，董建華，你為什麼還不下台﹖

你在三月廿七日開記者會，宣布一連串「緊急措施」。當天，你說早在三月十五日巡視威院，「嗰陣時已經知道好大件事」。既然「嗰陣時」你老人家料事如神，但為什麼要拖夠近兩個星期，才肯宣布隔離病人、全港停課﹖

董建華，你真可憐。你到今天，還一直不知道、或不肯相信香港人對你的深切厭惡，包括圍在你身邊對你陪笑、但私下對你嘲笑的高官和親中「挺董」人士。你還頑固地相信你無數的「藍圖」和「遠景」可以改造香港，但香港人對你那些不知存在不存在的「政綱」，早已沒有興趣。你叫香港人要有信心，但你本人就是扼殺香港人信心的元兇。

不要再誣衊香港人對你的統治的厭惡、對前殖民地政府的懷念是「情結反應」，不，這都是基於無數事實的理性結論。你「八萬五」的災難政策蒸發掉香港人的血汗，你包庇一個個操守有問題的高官，令人質疑你的智商和基本判斷力。五年以來，你像一個考試連連不及格的頑劣學生。你要香港人為你賠上帳面三萬億的昂貴「學費」，但你仍年年留級，從禽流感的四則運算，到非典型肺炎的微積分﹔從歷史的修養，到經濟的常識，你無一不考個光蛋。世界上任何一家學校，都會勒令這樣的一個學習能力遲緩異常的學生及早退學。

但出於中國政治的深層原因，董建華，你涎着臉留了下來。你永遠不承認你的智商缺陷，反而賴英國給你留下「炸彈」、賴美國的「外圍因素」、賴陳方安生不肯執行你的指示、賴香港人不了解你那本無一物的內心世界。你製造了五年災難，還要延長為十年浩劫。董建華，你摧毀了香港人的尊嚴，你葬送了一個繁榮的城市，你為香港帶來怨憤，以及對你的言行的種種笑料。董建華，你對世界的唯一貢獻，是一手證明了「英國人做得到的，中國人做不到」，你為中國帶來全新的國耻，如果你還愛惜你的國家，如果你還自視為中國人，董建華，請你下台。

不要探究要你下台的人的動機和用心，請面對足以呼籲你下台的種種客觀事實。董建華，香港人不想再在電視新聞中見到你，不想再聽你嘮嘮叨叨重複你中國式的假大空言論，也不再相信你有「團隊精神」和凝聚力，也不敢再領教你的「新思維」。

「借問瘟君欲何往，紙船明燭照天燒」，董建華，你就是最根本的災難，香港人真的不需要你。請你勇於面對自己，面對你的家庭，面對歷史。像西方反戰人士對布殊講的一句話﹕Shame On You。

下台吧，董建華。

「借問瘟君欲何往，紙船明燭照天燒」
林鄭，你隻腳痛嗎？

其實係，之後香港有外國護照既人又走，外資又走，走得既都走，經濟變差，諗起都覺得絕望

有大量中資入黎 發大財

呢篇文我改改啲錯字然後裱起牆上

中國北京依家差一場九級地震

呢次全部香港人都係復仇者

咁呢廿二年以來香港係咪變左逃犯天堂？

濕鳩才子都認真起來。無啦今次，通過的話，香港真係玩完。

陶傑平時講嘢會講得好好笑，好小會講得咁認真

所以6月9日大家一定要企出嚟

Sorry 台灣一向都係有獨立主權嘅國家

唔好齋讀歷史，亦要創造歷史。

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，一齊嚟示威

逃犯條例通過，陶傑都要走人，再見光明頂了

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

米傻啦，以前就嚟洗黑錢姐，而家連呢個作用都無埋

6月9號

台灣不嬲係一個國家 那有獨立唔獨立

五毛們不夠回答

過去果廿二年香港幾時成為過國際逃犯天堂？
可能大家見識少
你咁叻不如舉廿個例子黎聽下
咁耐以黎
有無廿個國際罪犯響香港大搖大擺安居樂業？
攪到要全香港一齊硬食呢個條例
俾共產黨趕走啲商家佬影響香港經濟影響就業？
誠囝已經唔要香港走咗
不如你俾個機會大家開下眼界跟你學下野

又咯 又噶 知咩事啦

又block一隻支那狗

教個女出來派帽，先俾人殺。
全家都係人渣。

19講親逃犯條例都係直線mode

一睇啲用字就知係支那仔

才子都咁講

未去過想去...淆淆地...

因為真係好大鑊

才子親自下海

痴線，19今次呢篇好撚正，唔推唔得
其實香港真係生死存亡關頭，今次過左，遲d連唱今天我既機會都無，所以今次唔理你乜撚野派，都要好似最尾個句咁
你，給我站出來

Hktv發牌嗰次佢有站台講嘢

德國是東德消亡後合併的國家，女總理麥克萊夫人在東德的共產黨環境長大，德國人比林鄭懂得甚麼叫法治，比林鄭了解共產國家。

香港的特首竟宣召德國領事表達「反對」，令我想起非洲食人族部落的一個酋長，可以向英女皇指出英國的普通法是如何違反吃牛扒的人道精神，相當有趣。

屌 又係你條五毛 你上頭請唔到人咩 黎黎去去個個post都有你出現

親，滾回中國吧
屌你老母臭化西

我淨係知道幫唔幫泛民都好 唔企出黎 成個特區政府會更加向大陸傾側你好自為之

咁撚直線，真係19才子黎？

唔使淆，去到咁多人無人會認得你。

死撚開啦大陸仔 你地已經失去左正當性啦 講撚埋一大堆歪理仲想呃香港人幾耐 搵唔到理由比人繼續支持就係到講廢話 認真死雞撐飯蓋

“Fool me once shame on you, fool me twice shame on me”

李柱銘2013接受訪問
話支持大陸單程證

最大陸化咪飯民
要唔要講埋飯民支持普教中

你條友想點SPIN
飯民黨報獨立媒體

依家講緊逃犯條例 你就搬啲泛民點點點支持大陸化點點輸入南亞人 繼續數歷史翻舊帳唔會顯得你論述合理具邏輯 反而顯到你班三毛技窮啊 柒菇碌

你呢種議助就係人格卑鄙

直線

廣東話都未講掂就收嗲啦，你而家就返緊工，賺嗰一個幾毫寫埋啲垃圾，屌你老母垃撚圾

而家好似去左支那

喂 認真啲駁我啦好冇啊 上面落左order就認真做啦
搵唔到合理理據黎解釋 就黎人格攻擊 係咪咁技窮

班垃圾暗星(大部份)唔靠實力死左十世啦

我清楚指出左飯民賣港,有埋你飯民認可資源來源
如果飯民議助係畜牲不如,永遠只係屈毛,就係準備玩完

條例一通過，19一定著硬草

巴打, 今次反泛民都要企出黎

繼續鬼打鬼就真係玩完 好自為之

唔好幫條撚屌賺3毛，由佢單機

又係得把口，你條撚屌又唔出

唔做香港freerider，6月9號大家一齊出嚟

你話呢

呢樣不係重點 有冇比帽人地係佢個人既事
佢家人sub9到死左女兒都要奶共 借呢件事比中共土共一個藉口扮可憐害哂全未來香港人同有機會比中共捉既外國人 要死更多政治犯同你既女陪葬 所以絕對係聽黨指揮既奴性人渣

完全唔知佢寫乜....個D字唔係我地呢D講慣香港口語寫既字黎.
乜野「ON9幾多就幾多咯」?
威逼..大陸成日用既詞語
噶,
台灣獨立都輪不到你D 啊..

究竟佢UP乜野呀? 又唔識香港話又要扮口語..

但劉夢熊都成日出進大陸..
我唔想香港無左陶傑呀

19揸BC

典型支那仔用字

死撚開啦

叫人站出來，出事就第一個縮尻左

你幾時去台灣？

支那豚點扮都扮唔到香港人架啦

有錢人都坐在家裡看著我們為他們站出來

贏了 繼續剝削我們
輸了 馬上拋棄我們

有冇人會到時統計人數 每次慈母都報細數 好想用真實數字屌打佢

有冇唸過叫hacker幫手？
hack晒投贊成票既人既過去 搵佢地邊d只要一通過就會比拉既證據 威脅佢地
再唔係 hack左當日投票結果 事前挑撥離間 等佢地自己鬼打鬼

push

寫嘢一定要長夾悶嗰個公共知識份子？

知，不過既然佢一直留係香港，就知佢都係迷戀香港，佢咁出到口證明佢如果香港無事佢都仲想留係香港。

撐

你想點運過台灣？
人地直頭唔俾你架飛機降落都得
降咗落台灣搵人圍住你唔俾你unload都得

林奠卸任後都會著草返英國，佢都唔知自己會唔會奶野

我都唔知話你弱智定戇鳩好
人地唔俾你降落你就咁推落去？
屌咁你使撚引渡咩
直接夾佢上機
綁個降落傘畀佢
再喺台灣上空掉鳩佢落去
一乾二淨啦

吓，個條粉皮點同，佢個d只係黨派之爭，19個d一睇就知反共撚

問啲垃圾fd去唔去遊行 佢地問咩事遊行
同佢地講逃犯條例 直程問我咩嚟
屌你個閪

香港已完

希望多D行出來

推支那食屎啦

無錯, 而且, 大把香港人有外國護照及居留權, 又點?
重點唔係佢有冇外國居留權..
雖然大家都當香港係搵錢工具.
但至少有一班人見到唔公義會出聲提醒, 而有另一班人不但視而不見, 仲不斷埋沒良心, 不斷出賣香港核心價值賺取最高利益, 跟住拍個patpat走人..
陶傑好明顯係前者, 睇得出佢係愛香港愛呢度殖民政府留低比我地既西方文明人權自由及普世價值, 唔係純碎為搵錢, 你估佢唔失落呢20年睇住呢d 香港既核心價值慢慢消失..?

共產黨最鍾意係用道德抺黑及眼中只有利益, 所以去批判一個人從來都係得呢兩招, 但可惜外國既民主文明係大敵當前只會槍口一致對外, 唔好睇少香港人, 無論你點抺黑點扭曲點樣去醜化, 我地6月9日都係會行出黎, 呢d 下三流既技兩係唔會影響我地既睇法, 我地係有思考有主見有智慧有道德價值既香港人..!!!!

6.7 罷工罷課罷市一星期

加油,,我都會企出黎

ps 某部門EO

明明連登仔之前話遊行係左膠野，今天我

今次有咩唔同？

一定出！
橫掂最後一戰！
死過！

所以話邊個唔要錢就有得救
講真一個明星號召力太大(唔係奀星)

End game

扮咩香港人上連登呀 返微博啦

希望見到佢自己今次都會去遊行

Push....

加油

又係你條五毛狗
你老母俾狗排住隊屌呀

我屋企人全部都唔知咩情
有啲仲去埋旅行未返
終極港豬
我諗要28國cut免簽
佢地先會問下發生咩事

過左香港真係收皮，又有移民潮

大家知道了嗎？

到時見

由1997後起 ,垃圾權貴 港共 支那 港豬廢老 我吊你老母臭西 你地死一億次都賠唔番80 90後既人生 你地令到佢地大半生一事無成 斷送年輕一代

真正支那Endgame了

新疆夠係咁
北韓夠係咁
共產國家就係咁

遊行完就返屋企呀定等到奶媽收回為止

站出來

被旅遊

三毛/ 分化撚/ 消極撚死全家

立完法引渡哂班遊行既人返大陸 完成

有冇得鳩嗚 ?

19 好文